# H-Robotics 코딩테스트 #2

안녕하세요. 소프트웨어 담당자 JelloJay 입니다.
H-Robotics 에 입사지원을 해 주셔서 대단히 감사합니다.

이번 테스트는 간단하게 회원가입 / 로그인 / 게시판 기능이 있는 웹을 만드는 테스트 입니다.

기초적인 세팅은 해당 `repo`에 이미 짜 두었습니다.

필요사항은 아래와 같습니다..

1. 개발 언어는 아래와 같습니다.

    * 백앤드 `Node.JS`/`Express`
    * 프론트앤드 `HTML`(ejs 탬플릿) / `CSS` 
    * 데이터베이스 `mariaDB`
    
2. 필수적인 테이블은 아래와 같습니다.

    * 회원 정보를 저장하는 테이블
    * 게시물 테이블
    
3. 데이터베이스는 로컬로 작업하시면 되며, create문 등의 확인을 위한 쿼리문을 문서화 하여 `database` 파일에 입력 부탁드리겠습니다.
    
4. 필요에 따라 추가적인 패키지 이용은 가능하나, 프론트엔드 프레임워크(React등)는 이용하지 않고 작업 부탁드리겠습니다.

5. 마감 기한은 메일은 보낸 시간으로부터 `9월 30일 23시 59분까지` 이며, 끝내지 못하셔도 **문제없습니다.**. 
    모든 작업하신 내역을 제가 확인할 수 있는 방식으로 [제 이메일](changwon.jeong@hrobotics-rehab.com)으로 보내어 주세요.

개발에 생소한 `Node.JS` 라는 언어이시기 때문에 기한을 길게 일주일로 잡아드렸습니다. 황정선 강사님 아래에서 교육을 이수하셨다면 충분한 시간일것 입니다.

지금 진행하시는 코딩테스트는 무엇보다 저와 함께 개발하실 분과 얼마나 시너지가 나올 수 있을지 간접적으로 확인해 보며 발맞추어보기 위함입니다.

완성유무는 이 테스트에서 중요하지 않으니, 나의 예술작품을 만든다는 생각으로 임해 주시면 되겠습니다. 

긴 글 읽어주셔서 감사합니다. 그럼 화이팅! 